政府又贏撚左啦，區選大勝之後無晒團火出去抗爭

如果比多幾席立法會議席你地
係咪即刻唔要五大訴求啦？
屌你老母休息撚，唔知仲以為區選大勝對五大訴求有幫助啊！
停你老母咩

駁唔到

唔知仲以為共產黨收皮 CCTai班人興奮到

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

連泛民都話唔好咁開心
班岩岩接觸政治既細路好似初嚐禁果咁

淺黃和理非全部收晒貨

真係駁唔到

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

需要林鄭繼續火燒加油
林鄭媽媽快d做嘢

政府同支共突登唔出黎撥火
由你地打飛機
比你拎晒452席又點
立法會連功能組別都無得投啊

推

樓主護琦手又出動，幾錢工呀？

休息撚不了

ching 落選

咁咪者係選舉前有大量鬼專推激進post
輸左就收哂工囉

165

邊個話？
不過可以集住會先

其實未有共識下個目標係咩
p.s.下個星期有三罷